誠邀毒撚入acg gp

不問資歴,只談興趣
可能比其他gp少人,但希望有個地方可俾毒撚討論新番、舊番、漫畫同打機
有意者希望可以 幫我做個調查

又一個月

www

我地係真架

做乜開telegram

可以放標清gif

開唔開多個聲優gp?

樓豬好波

165男 82kg
鐘意環遊世界
想識絲打
有誠意既留tg 我會揀黎覆

聲優po will dead, mate

入群PM我

pmed

死肥仔

屌上次交完表冇回音咪呃9人

屌那星,又比啲fgo狗逼害

留名

唔好撚再講呀

d問題 認真我一定Pm你

想入谷

想知平均年齡層係幾多

( 00後)

今季新番睇左咩 *
overlord
異世界魔王
七星
百鍊
羽球

入宅到依家最喜歡的作品 *
刀劍神域
手機俠
爆肝工程師

telegram ac *

要填form = mk